我宣佈左膠已經變白膠障 black lin better

我心諗白左根本就係展示自己既優越性而為黑人平權
如果有色人種要得到人地尊重，就要為社會作出貢獻
NBA, MBA 都有好多有色人種人代表

非洲都有抬棺kol 做到衛生大使
若果有相當比例既人犯罪而漸變成族群既主流，咁好難唔會比人一個先入為主既壞印象
唔係膚色做就歧視，你睇下鄰國地區既人幾受「歡迎」就知

Blm

Black lin better

推

black looters matter

BLM白人示威者俾黑人司機撞死